何妖苦肉計博取消區議會

何妖身如鋼，手如鐵，眼如鷹，再加小小預知能力下 中刀2cm 藉此想取消區議會選舉。

唔係話區議會贏硬，但某程度上係幫我地點票有幾多人撐我地，中共一直話我地係少數，驚柒左比内地人知成個香港早已失控，所以應該會阻止呢場選舉。